【呀金開台】【League of Legends】#【由零開始】

唔該乜撚野藍絲五毛 你地可以上一頁啦 (比你地支持而成功都唔風光得去邊)
啲留言又毫無價值

歡迎各位學生哥 上班族夜晚返到屋企
係電腦面前放鬆緊嘅同時入黎睇下小弟打機 入到黎留個言吹下水又得
有咩趣事或者遇到咩大問題都可以入黎傾下 你肯講我肯聽。
唔求做一個萬人訂閱嘅YouTuber . 但求每次開Live 都有十幾廿人支持已經好滿足 !

[YouTube]

[正常情況] 每晚都會開 LIVE 玩唔同嘅 GAME

Discord Group Link :
呢個群主要係聚集一班鐘意 [打機 / 鳩噏 / 聽歌 / 唱歌 / 鐘意識朋友嘅人]
規矩就唔定啦 , 唔影響到人就OK 。